928同69

當日睇到電視，催淚彈胡椒噴霧個啊叔比人顏射
望住屋企人一個二個on99咁坐係度
我個心有股衝動，所以我就沖左出去

個晚出到去忍唔住喊左係度
有比槍指住叫人後退有舉高對手跟住警察去到政總門口

呢幾年話仲有希望就假既

上個星期問番d戰友有冇人一齊去，換黎既都係晒氣、儲錢移民等等反面既反應

我覺得好傷心

我想講既係 如果連仲未消散既機會都唔捉緊，咁就一定輸

希望大家都唔好放棄 去左唔一定有用，唔去既就未打先輸
加油，香港人

圖ref division cm